［月經］有無咩舊戲你會一睇再睇？

我嘅話係春光乍洩。
何寶榮

Catch me if you can
睇咁多次都仲係覺得好好睇

無痛失戀，睇到心痛

仙履奇緣 月光寶盒 睇左十次都有

有咩問題？

頭文字D，新札師妺，千王之王2000，賭俠大戰拉斯維加斯

林正英啲殭屍系列

仲有山楂樹之戀，睇十次都流眼淚

Silence of the lambs
American Psycho

tdk

殭屍先生！

周星馳個d

哈利波特

Anthony Hopkins